重申多次 核爆都唔撚割呀

核爆左未？未既割乜撚野！

一朝早全部垃圾post話割唔割，係咪比popo攻陷左連登？

想我地割？諗下好啦黑警！

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

死都唔割
有狗死都唔割!